只此一次 退左以後只有後悔

唔想啲義士坐監

唔可以退， 留守！

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

一鼓作氣 再而衰 三而歇 唔好退 無下次架啦